TSLA火箭升空失敗區7之百慕達歷險記

IN ELON MUSK WE TRUST

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

有無馬經搬運員
一篇過咁搬過黎
咁再下個post就唔使咁辛苦

船長歸來 神教掘起 目標價0.01

500即放

船長

截糊

440已買入
留名跌穿250

有料

比啲信念船長一齊推佢落去好唔好

差幾蚊回老家了

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

副編嗰啲我冇save

糕糕是有福的人

等250溝吧啦

副編快啲返來

dump dump dump

仲有Tesla 十戒

1:）你們應當孝敬馬斯克
2:）不可放空Tesla
3:）不可做淡Tesla
4:）不可出售Tesla
5:）不可持有Tesla以外的股票
6:）應紀念電池日為安息日
7:）應當all in
8) 應開盡孖展
9） 時刻保持信念
10）不可背叛宗教

因為火星，月亮、地球、乃至遙遠的銀河系，全是你的，直到永遠，阿門

召喚副編

今晚一點tesla發佈會
（aapl成壇死水 識玩一定流過黎）

已經放晒aapl allin tsla

係就好 低d既話再入

唔係22先電柒日咩

識玩 火箭準備起飛

低佢又跌唔穿110
冇空間溝

都妹左好耐 低極都唔穿110

跌緊啦 DH已出

蘋果價值已見頂 除非出neuralink grade home pod
5G雖然夠睇 同市場太多競爭對手

準備升空

mola mola

升空失敗

火箭解體

做乜9個個想佢升咪做壞規矩啦屌

跌

0.01

火箭爆炸

準備SH到天荒地老

正常野黎

咪係囉
明明呢度叫升空失敗區㗎嘛

竟然升

留名ip12有幾垃圾

企唔穩啦

可能今晚2個發佈會同時宣佈合作推出啲唔知乜

打算唔過135都繼續SH

火箭墜毀

覺得教主淨係同Steve jobs傾到計
然後無興趣同gay cook合作

443

上呀

444

250

希望跌返落300俾我執貨

乜尻 0.01啊 嗌大聲啲

走啦係落啊屌

隻野真心痴線

兩件都痴線佬黎

250就算鳩數啦⋯⋯

250呀

今晚就300

落250

得444 一陣跌返落400啦

上左500先
等我放左再數埋錢再落黎陪你執

好快500

好波 落啊

跌過n次啦
就算跌左 你班傻鳩更加唔敢入啦

升空快落

快啲跌

我要250

班淡撚失哂蹤

嘩 聽日返家鄉

250咪家鄉囉

目標價：500港元一股

上返2000

2000日圓

唉

火箭無力了

墜毀

止蝕呀

最後逃生門開啟

入貨價453就黎望到

453港元

扶搖直上 高到共你能擁吻

望見家鄉

其實到左500都係一樣, SH到2025年

留心坐穩 戰機要開

落谷底

free fall準備

升得咁急 未加倉啊屌

今晚460就夠殺

係咁妹下妹下

441入左200苦主

俾成班希望升既入哂黎唔跌就有鬼啦

迷信撚收皮啦
屌你老母 係啦係啦 講一句升就燈到佢升唔起啦
真係咁易燈 你既人生就唔會咁垃圾啦 廢物

下 唔通講句升就會升?唔係既話咁講黎做乜
迷信撚收皮啦

跑馬都尻叫下啦 咁認真做乜

跌啊 TSLA大爆炸

TSLA跌啦

自已係到玩反燈

迷信撚收皮啦

認真咩？
你一次過屌曬成個財經台咁濟

迷信撚收皮啦

叫你收皮啊人地明顯人生贏家啦 唔係點會郁d就話人人生失敗

熊皮牛多到

咁易燈我一日自己推爆2個po都仲得

喵 罐罐呢

你人生咁廢仲咁得閒推po

人生唔廢邊得閒推po

人地人生贏家都要靠屌人拎成就感
我地呢d垃圾係咁上下

真係忍唔住笑

黑洞嚟㗎？啱啱咪餵咗囉

番食蕉對沖緊係多啲時間推下po

唔飽啊喵 要多個啊喵

435撈咗

再食痴肥啦

1樣，不過係溝

每日都有柒頭入黎講笑話

大戶已走

痴肥都要食啊喵

molamola

440嗰陣差少少就控制唔到自己
想入返場呀！！！！

笑死

真係要多謝佢哋每日提供笑料

唔健康呀要長命百歲㗎嘛

長命百歲日日食齋我寧願50歲命大魚大肉

No offense, 但 350 唔入，380唔入，而家440先來入！？

本座以身入地獄買入TSLA 以無上運氣張開左逃生門，點解連燈仔仲執迷不悔

終於轉虧為盈

350買左岩岩到440又忍唔住加。。。。

跌到停牌未

快啲停 跌得咁仲甘

今日支火箭又自爆左？

50歲命咁少
60歲先中年喎

幾時整個火箭鑽頭遊地心

中年開始退化 不了

直插地核？

熔啦熔啦

好驚好刺激
441入200股

高J

唔洗驚 高J照熔

衰衝動

放哂d蘋果 all in

你無做錯！

又一個高J

G持

有同伴

tsla已返家鄉 aapl做緊咩

啱啱高j咗
有啲驚

電動輪椅

我係火星人啊Hi

高追才是王道?

啱啱訓著咗
最後逃生門已關

食緊屎

gogo

幾時先插返落地核

好似好耐冇見到你咁

屌銀河閪呀屌你老母

拉倒巴是咪做緊對沖師

我哋呢度應該個個都係？

屌你

邊有持有tsla既人唔洗對沖

d人生贏家咪唔洗

想做

班止蝕股神咪唔使囉

仆街我想入 但而加高j 又唔回

440已經忍唔到手入翻場
又唔使訓

入左幾多 呢個幾中一直440-445

學生哥冇乜錢得幾股勿屌

妹完未
快d升

500 信念

妹下妹下

等大家上埋順風火箭

跌穿地核

睇升個啲出返去啦
呢度係失敗哭喪區

被人㩒撚住 上極都上唔到445

真跌過陣唔出黎 一升就出黎哂黎叫

好撚on9
等陣fomo完落一兩蚊就腳震

對沖到頭先瞓着咗

是

我都好眼訓

聽日使唔使翻

想call sick算

咁夜

我都想

想下好啦
俾心機對沖啦

放工食完飯瞓着咗

Gogo究竟點解要全日on call

大家都好努力對沖

因為我係做打雜

糕糕是咪團隊來的

好辛苦

我哋同一條船

唔辛苦點得世間財唯有咁樣安慰自己

可摸耳請禾
想做貓貓食罐罐

駁唔到每日對沖

題外話 新ipad air好撚靚

仲請唔請人 有手有腳可以做牛做馬

我識喵喵叫

你俾錢我 我開罐俾你又點話

Aapl又妹咗成晚

唔請90後

但其實今次啲新嘢幾吸引
唔知點解成日發布都跌

我賣身得唔得

老屎忽歧視呀

喵汪！

我睇啱apple fitness 好似好ok咁

我哋入到去會同啲員工有鴻溝

要錢唔要人

nvda個個綠燈佢紅燈

大師兄終於返嚟喇
428@9

唔容許公司有人細過我

貓狗同體呀 怪物呀

好小器的糕

咬你㗎

老屎忽嘅世界

大家番左鄉未

冇入nvda

女人特權嚟

我啲貓會保護我應該係 除非唔係

返咗了
428@9

目標價0.01呀

貓最反骨的
我用罐收買佢哋

賤格

我500HKD
無糕糕咁樂觀

嘻嘻

跌多200到就差唔多啦

要一條心跟船長

仲梅緊上去

落返黎

隨時aapl跌穿110 我哋都見唔到tsla 250

咁大鑊

Appl妹下妹下...唔知妹幾耐

Aapl妹緊落去了 轉埋燈
究竟點解次次發佈會完都會跌

真係唔知想點

又上返452最後逃生門呀喂

又夠鐘逃生

$452 CLS
+1000美
等唔等埋電池日好

屌 454添而家

酒

屌 開始panic

連登股神話priced in la

456距離0.01愈嚟愈遠

家鄉

Panic buy 定 panic sell?

訓算 無眼睇
dklm係咁升 點返家鄉

單純panic 見到佢升好不安

繼續燈

唔好咁癲啦，又鳩升

去刷個牙 升左7蚊

Gogogo 跌跌跌

刷得唔乾淨 刷多次 thx

終於返到家鄉, 幾錢放好

NVDA同AAPL D錢過曬黎呢邊

家鄉 >500

其中一個原因
但計過數 有人托緊就真
其實流出同流入相差唔大
大單又有人開始走緊

愈追愈多追到均價變445 起碼升到470 up先有安全感

459了

咁就賺2000鎂 🍇

短炒呢波好啦 音樂停左又坐

唉
SH到由-20%到加3%
死都唔跌落320比我溝
不過溝都係得10k

D止蝕巴打呢兩日唔見哂

有無人知coco 哥又有咩偉論

係20000usd

聽日會唔會480開盤

可能又好似上次咁
喺battery day盤前拉到最高之後又落

等埋$500 先 可能聽日有 咁玩法
一日10%

收到 冇問題

就嚟賺返喺垃圾nkla炒燶咗嗰啲錢

我開始玩舊經濟股
果邊音樂開始緊 係慢 但安心
納指再崩就救唔返

你call左？ 琴日盤前-12%放左 因為我put
其實而家都想put

謹慎高j呀各位
真係要睇定d同留本溝
本多必勝

就嚟三點撐住

Reits

羊咩有良心

all in ko
車可以唔揸 但班肥仔唔可以唔飲可樂

SPG VTR 之類
領展唔係唔炒得 但好慢
再者我唔熟港股

有咩推介

今次刷埋個身 thanks

KO真係必備少少都要買啲

唔係，就咁買股，我放嗰陣都未暴跌但係我喺正高位入

Ko係有partial係入納指
分散唔到風險

3點又嚟神秘力量

SPG SLG STOR任君選擇

MAC點睇？

53既兄弟....... Powerpoint造車
GM同佢個plan應該都完
睇怕又會日日陰跌
咪炒佢 散戶玩多

我睇好美股房產類
應該算係底部

未研究 答你唔到住
要做下research

STOR都入得過

上到460

講左aapl D水會流過黎
apple 垃圾event 根本同電芯event 冇得比

聽日好大機會回

殺call準備

我純粹見佢個價跌到殘殘地
有啲興趣

No la 每年aapl九月中就要走貨
發報會後會跌 持續左好多年

實有班人之前高j咗想定驚止賺
見識過可以幾日內狂drop 30%
要有呢個膽先好上船

走鬼呀

往年有新機 今年連部機都延期 唔走都奇

但短期好難爆升住
殘到磨地 股災都跌唔多既feel

盤後走緊堆新入既貨
見大市短期漲盡
5點-6點再望望納指

battery day 22號幾點？

往年都延 其實自從8開始 基本上無咩大突破
岩岩睇完佢新既產品 bullshit黎

快D落 未入夠貨

最高539
無理由升唔到500呀？

升到 比d時間莊托上去

擺入watchlist再觀望下先

算唔算驗證咗『別人恐懼我貪婪』嘅正面例子？
諗起上個禮拜有個投行金融佬走出嚟話tsla值$250定$50咋

Sample太少 不能介定
或者你未試過溝衰貨先咁講
我個倉有隻溝衰左 放左幾年

呢度有冇人高J左

幾蚊姐

又要開461苦主區

等我走埋先殺call ok??

Fall緊

馬sir 個仔

tsla呢隻野係好兩極，啲淡友睇到好淡

又急跌

有幾多買tesla既真係有睇過間公司財政 有咩業務投資個d
咪又係賭錢

而家夠膽就入啦 勇氣

FALL GUYS~~~~~~

cls... 臨尾插水

444算唔算

唔算 你賭緊聽日盤前

電池日前仲有得升掛？

有 記得盤前好走一堆

財報講真唔好 不過炒得就炒

開市先走走唔走得切

尼隻股真係好痴線，無啦啦一條大紅條

未必ga 要睇埋散戶情緒
佢地盲推係食得好爽 食多5%

唔算 我452

461 * 100

信念今日高位 明日低位

回家鄉了
可以放了

又升緊啦

又空軍燃料

嚇撚死，嗰陣21XX直插1927我都冇咁驚嚇 啱啱跌完市唔嚇得

痴撚線股票

V

啱啱跌到440有冇人溝咗貨

440完美摸底走

你幾點走的

岩岩囉...

睇住461 插到440, 真係打左個冷震

449.76

手汗腳汗都標埋

差d以為返去開盤價436

Panic sell左幾多股？

啱買返冇耐均價445, 五十幾股
一穿445嚇撚到我

聽日再升

我少野姐 但賺少左

我已經打定440準備隨時逃生

呢隻野真係要扑暈自己先過到每一日

仆街 收市先搞呢d野

仲有盤後, 未撚驚完

516入 望住最多輸到32%都冇走過

盤後都急跌

TSLA連盤後都刺激過人

聽日tesla升到500

暴跌開始

做乜唔溝

盤後暴跌

連登船開得咁快ge

上面個班升乜撚野 呢到失敗區 我係幽靈船船長 我地目標價係0.01

船長好早

玩完，火箭解體

booooooooom 酒呀

唔洗對沖咩

沽到佢落0.01

對沖都唔夠邊有錢沽

對沖師

有冇人尋日入左貨？
Elon Musk Gang Gang
455 入左貨我驚驚

三樣野我一樣都無

完 今晚盤前好跳

唔好咁喇，之前止左蝕，想追數，邊度跌底邊度起返身

目標價0.01喎 呢到講到明升空失敗區

再止蝕囉

落返去300呀！！！！！
我要入場呀！！！！！！

你地盤前有得止蝕都比我好
張call 今次GG喇

咁早入 有排插喎

tsla 最高502 wo

尋日435入咗

快撚D走

準備好止蝕未

今晚盤前會唔會穿420

目標價 0.01

點解新入嚟啲人好似個個麵睇唔到

drop to zero

Free fall到地核

$340高J怪

真 我仲特登pin埋都無人睇

533盤前價嚟

好慘
明明呢度係升空失敗區

咪係 個個入黎嗌升做乜尻
船長目標價都比埋仲有咩好問

盲㗎成班都

嗰班係tsla空軍
突登入嚟燈我哋

我地係海軍？定做空軍

只要唔係韭菜就得

睇嚟今晚又會大跌

火箭又爆炸

好多盲毛

慘撚過0005 係咁跌

熔斷

大户都爭住逃生

垃圾，插到地核，屌你老母

絕對係

點解會455跌得未

韭菜師

究竟幾時先返到家鄉呀

全副身家put咗
有無人跟機

努力對沖

跌啦

Drop to zero

對沖到好攰呀

係咪好叻包韭菜餃？

唔識玩option

準備好跌嚕~

你老母臭西又插

呢隻愈屌愈跌

456

freefall

沒有逃生門

點解跌要屌 唔係正常咩

很爽

跌多d好 要再降成本 負爆

插多啲 插大力啲 巧爽

250 thx

穿400比我入得唔得

跌落去啦屌
琴日458放過一轉
唔撚跌落去我點樣輸錢啊

泡沫嚟嘅啫
快啲爆啦屌

酒呀

很gay

止蝕大師又準備出動

我跟玩正股咋
佢啲option勁癲

你諗清楚 我地要聽股神講250大手入
入完跌到0.01係咪撚鳩自己

每日唱淡tsla咪幾好

唔跌點殺 高J既老散

我轉咗呔聽船長話目標價0.01

叛徒唔會有好結果

賺少少可以+$2轉凍飲嘛

我從來都唔係股神嗰邊㗎

做空佢先先做到250
信仰之跳

想飲凍飲一定係長期持有肥仔水

繼續扮準備接受天罰

岩岩買完先黎跌
我要250溝貨

比個孫

長期持有套唔到現飲凍飲呀

肥仔水長揸真係good fit

未驚過呀

一下爆上600嚇到你鼻哥窿都冇肉

爆上600引人高J再插落0.01

前日380止蝕放過d人咩心情
琴日450高J過d人又係咩心情

過山車

今日盤前咁樣，又要坐穩過山車

頭先435止蝕左

至奇

琴日45x 高J左40股

陣間一開盤即刻嚟個100鎂信仰之跳

叛教放左仲想搵位入

迷途知返

無論升幾多都好 堅持目標價0.01

跌呀，跌多啲呀

仆街 返左家鄉250呀我要

停牌未

幾時先地核呀

船長維持對TSLA目標價為0.01 評級為不宜持有

依加係咪應該斬

船長寶訓係不宜持有 自己去參透下

收到船長

又跌返

落緊嚟lu

啱啱452返咗家鄉即放，雖然冇賺，但見到依家跌返，當賺咗

仆街 手痕450個陣入左高j 諗住撤前一秒買左

而家唔敢睇 希望佢叉番電上番去...

再重覆一次 船長維持對TSLA「不宜持有」評級

笑死我

好撚多on9
大副訓先 成班都烚吓烚吓

大市唔好反升 想試個底

Pin this na

Gogo

In tsla we trust!!!!!!!

In 0.01 we trust!!!!!!!!

嗨

Gogogo

掛字禾嗎喵

你真係想知？

叫我呀

想啊喵

我驚hurt到你

唔怕啦喵開番個罐罐比禾咪得囉喵

點解成日都掛住食

唔掛字食有咩好做啊喵

擒貓乸

副編

近排忙着對沖一有時間即刻上嚟

去玩下音樂椅

跌啊夠膽就跌到變仙股
我訓先

會生bb

瞓醒？

唔准瞓覺

其實想知無左蛋蛋會唔會擒貓乸

今日冇訓 亦都冇打算瞓

因為聽日唔使翻

會㗎

好想低位入返嚟玩

咁開心

我聽日要返瞓先

加油頂住

想坐電競椅多啲啊喵

開個罐罐先啊喵

星期五四巫日係未要散水了

435-437放晒

賺左400幾美

入唔入翻好？

執格仔就唔好玩股票喇

我成本387

今晚應該升到500

難呀

又妹
好好地升下唔得既

入錯區？

NVDA?過左啦

今晚穿400

屌又升咩9，跌啦屌你老母

升！往死裡升！

快D 跌返落400 我再入

升升升！！！！！

一定你都係

516貨表示如果今次返唔到家鄉就溝到返到為止 信念

跌跌跌

DROP TO ZERO

TESLA 長升長有

你傻架?

今日跌少少，聽日會升返有突

信念

你傻㗎？

不宜持有啊 唔識字？

呢到升空失敗區 成班入黎升乜尻

呢次真探250.....

正股唔使吧

等咗好耐啦

成班都盲嘅

答你 要散 近年黎
巫4日跌既次數係超過65%

納期咁插 有冇機會彈上去呢
下星期二又tik tok案
隨時落返10xxx
落到即入tqqq

目標價0.01

走咗再入返，教主會體諒我地

燈燈下燈中左

做張put就唔使走貨

無咁快.... 睇散戶sh程度

sell！！！hurry！！！

最後跳船機會

溶啦

唔係燈呀
真心㗎喂

連登班股神話睇250入貨

今日熔硬

喂 屌 又跌喎

屌 繼續跌未驚過

支那野比亞迪都升
Tesla 唔好輸可以輸架

so?

good

今次掂啦 我見到希望啦

向250全速前進

插落去 插落去

快止蝕！

跌得好

-5.2%

已失去信念
反手沽空先

琴日高j左

450入 見到佢跌穿420 個人開心左
今晚可以早D訓

快跌倒400樓下啦屌

SH去到電池日

張call凍過水

平貨有一堆，今次有機會再溝

船長表示：不宜持有

唔玩啦成日來回地獄又折返人間

破底再破底

大副：強力賣出

嗌左咁多日終於得償所願

跌咁少R jer, 跌到250就差唔多

原來做空很快樂 只有車迷未發覺
如能忘掉上落 歲月長 溝同坐
無論升或者降落
不假設你或會是熊
我也可牛變做熊 放心吃喝

屌你老母 跌過小小想震走傻散?

俾麵麵燈返上去

put返佢落去250

撈貨time

屌 我賣咗再買

你個名...

不要再說了

點解要咁做呢

淆底呀嘛
我瞓咗個覺
一瞓醒跌到41x
唔清醒下咪賣

我相信就算你清醒都係會賣

可能係但瞓醒真係嚇親
瞓之前43x諗住好地地
一醒就41x

咁唔嚇得應該去買etf唔o岩玩呢類

真唉 我好廢

契媽8字頭慢慢買啦

咩嚟

下 契媽都唔識

聽日再黎料

係先好

冇啦穿唔到400

穿唔到400冇得溝啦

今晚結算日 睇下執唔執到
不過個市頹左 係真

點解跌市無人入黎慶祝

正常價係250 佢仲係420點慶祝

紅燈咪要還神囉

走呀

輸到咁 俾返啲錢我

盤前唔入，開盤坐火箭想入都入唔切喇

火箭準備插穿地核？

留意：呢度叫升空失敗區

一條係生路，一條係不生路，你自己揀

一條係死路 一條係不歸路

祝大家繼續紅燈

上返去喇

我話左架，唔買就無架喇

大把機會
未來十年都係特價時段

但未來十年上左太空喇波

有無聽過地心探險記

Tesla同我炸左個地球佢

下個post名提議：
TSLA火箭失事懺悔區8之地心探險記

琴日話止蝕果班

已止蝕 陣間跌死你呀

你識條撚

止蝕撚便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「止蝕不能算輸……保本！……止蝕的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「機會成本」，什麼「八個巴仙」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

屌你老母架火箭又插啦

讀一次個標題

有冇轟落去

糕

1票

443轟唔落手

唔知有無機會開到比個仔接手

粒腰

咁你快啲生返個

請不要這樣

四巫日

SH撚便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「SH不能算輸……未來！……SH的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「我買緊個未來」，什麼「正股驚閪」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

幫大家寫埋

點解叫懺悔區

好啦

有咩好屌

攬住張廢紙過世啦 俾你賺返周圍都貴曬 機會成本輸曬啦

俾股神懺悔

即係高過0.01買嘅都應該要懺悔

咁我地咪好似一齊纖悔咁囉

係啦係啦
知啦
止蝕買其他賺硬呀嘛 得啦

有道理

懺呀
寫100次啦

只要tsla唔係比個炸彈炸左 我相信未來無股票跑得贏佢

唔寫 我係船長 吹咩

好想攬住張廢紙過世

我相信未來無股票跑唔贏佢
大家快啲放 會輸機會成本

post已開

船長驚唔驚

大副跳左船？

咁快

嚇親

跳得好 船長都想跳

是咪要panic open了

出面開始多Tsla post

咪係囉
正股驚閪咩

即係距離家鄉又近一步

唔吹
抓你

我鍾意痴牆紙

最後逃生門又嚟啦

呢幾日成日係我家鄉彈出彈入
我會驚咩

呢度個家鄉係0.01

咩黎 唔明

叫春去出面 呢到地核集氣區

TSLA驚......驚

罐罐呢喵

自從買咗TSLA
連食媽咪麵嘅錢都豬埋

逃生門is for the weak

食到嘔啦

止蝕師ready

日日止蝕日日賺

賺咗時間成本

邊有咁窮

快啲開

Tsla今晚目標價：500

起碼都插落250先開

你去出邊啲post啦

留名火箭解體！

今晚大家又要地心探險

跳水啦

止蝕撚快d走

落返400比我入貨得唔得

直插地獄 酒仙

走呀 今晚380

會餓死

我要入貨呀

金溶

剛剛巨棍落呀

落翻嚟了

好多大手買盤

剛剛450高追 是不是要驗腦

插落地核啦

300蚊見

買貴咗45000倍

人踩人啊 再唔走本都蝕埋

幾時先穿400

目標價500
好快啲上車

揸緊幾手446 仆街了

止蝕

準備400買平貨迎電池日

盤前呃貨

1手係幾多股

唔講唔記得有電池日

食住乾糧先

1000掛

可摸耳請禾食

Come come

入啦 等咩呀

喵

剪咗就有得食

盤尾精髓

dame

成日係到妹
一d爆發力都冇
垃圾

爆落地

好開心 好興奮啊

大盤太廢
Tesla就快頂唔住

跌呀

頂唔住升？

一己之力撐起成個美股

好紅啊 黎m啊 正啊

佢綠到仆街喎

今晚會唔會再上到450?

你望佢唔好熔好啲
今日個trend係高開低走

今晚尾盤直上500收，唔訓就見證到

支牛好似係調轉

Tesla 44x妹緊
幾時先爆升

地核啪啪啪 地核啪啪啪

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

執定細軟準備走佬

仲有半個鐘

係咪捉得

笑咗

劍指500

7000

對沖

應該去到2021/9/18就會升到

個日應該升到0.01

契媽7000係折前定後

拆後

電池日股價跌到銀河系大爆炸

年尾準備10合1

0.01 100合1變1蚊再插落0.01

460 幾時先返到屋企

不問價put保平安

大副allin未

對沖緊

弟兄姊妹們準備好跟大副一齊打開電池之門未

地心探險旅程即將來臨

仲對沖 瞓到電池日啦

天堂之門黎

失事懺悔區

糕糕 喵喵 副編 大副掛住你地

I am ready

嚟啦

升!! 往死裡升!!

往死裏跌
我要地心探險

地獄之門開啟了 審判日來了 你們應當悔改

muahhhhh

咩事

濛b

Meow

未開盤先興奮

有無咁撚勁

反地心吸力，明明全世界都係向下

啱喇 因為等陣要落地心探險

大副重申 最後逃生門已開

逃入逃生門避險喇喂信念

真係cls

記得逃生

SH

屌 點撚解我會放咗Tesla 買咗蘋果

Tsla就係粒超新星

做得好 幽靈船唔跳都無用

衝上500

有冇咁撚勁

有冇人之前高追完
依家strong hold緊？

賊船晨早跳撚左

均價452
求升

好快會見到神

弟兄我記得你
熟讀福音嘅信徒

止賺定止蝕咁走先

唔理咩都好 止咗先

止蝕師便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「止蝕不能算輸……保本！……止蝕的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「機會成本」，什麼「八個巴仙」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

Same

均價469

插啦仆街

止蝕=抵死
止賺=更加抵死

師兄改返個名先買股票啦
都唔知有咩好panic
坐定定唔好鳩trade

而家望撚住aapl都唔知做乜鳩好
名就唔改了 似我真人

Tsla證明牛頓係錯

有恆心留比個孫就唔蠢了

470 入，真係差少少，但係等佢，升到550 先再諗

留畀曾孫

均價452， 今晚應否走哂佢

係都聽晚啦

擺明係逃生門

點解地心探險記會變左升空奇遇記

聽日電池日喎

來了

妖股黎 盤前無參考價值 開市會插到地核 拆股第一日都係咁

你鳩少陣啦，tsla再3證明只升不跌

戇尻仔tsla一定插到地核 0.01唔好後悔

你allin完就100合1再插到0.01

真 垃圾妖股跌落地核

仲入個啲真係執迷不悔 抵破產

開市大插 地核見

識唔識㗎你
插落地核 地心探險呀

留名今晚上到470

402

放曬call仔lu

電池日後堆財報先係重點

不樂觀

點解我唔信你 我知錯

講撚咗

好彩450個陣放淨 4分1

屌I have nothing to say
Fuck it

比返d錢我呀

輸緊錢既呢？

每日一度panic sell大會

咪繼續坐下
好等錢洗？

43x以為係底，點知溝極都唔淡

咁點解要走

429溝左

點知一路殺落20天線407

上面又唔係我覆你
條路自己揀

440 全部走哂

久唔久就有人踩人事故

好快會升返架啦

加倉

比曬機會你地入場

依家又彈返上433....

09988

早左廿分鐘入場

山腰429入咗場

sell hurry

千跌金鏞

Deep v

驚閪咩

傻散啲貨好好味

尋日太早加倉今日又有deep v

不如叫電池爆炸區

今日呢個大deep V靚到呢

有無人震走左

可以考慮

啲貨好好味

第8區名有結論未

一於就電池爆炸區
第9再用返失事懺悔

會唔會趕唔切開

點解咁講
推得唔快 無事嘅

眼訓了

瞓前推po
in tsla we trust

唔好咁

推多下先瞓教
趕得切開嘅

牙糕早抖

師兄弟我跳先啦好彩我未瞓dllm

依家好彩回翻少少

430溝咗貨點知仲插緊條仆街真係Twitter王

ching 放咗？

屌你老母Elon musk

430入左
即刻坐艇

有得走好走了，依家走都係蝕1％

我要將所有錢貢獻比神

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

我都幾肯定聽日個發布應該幾爆炸性

如果唔係點會出定Twitter 降溫

咁樣出口術壓低個價
再放番d堅料爆番個價上去
比大家一齊賺咁好

一陣出完電池日，跟手先講話未量產到

仲死得人多

出定個new等你地唔好咁興奮
今日開再跌

比我上埋車先

大家有冇諗過點解佢要咁講？
一個ceo點會咁講自己公司倒米
係咪有啲目的

公安準備飛機去拉人

一個ceo點會咁講自己公司倒米?
你係咪未見過 "stock price is too high imo"

電池日前開唔到咪要改名

之後未拆股變返400

唔怕

發佈完電池先爆炸都合理

大手入貨

ching有福了

其實唔明有咩負面
2022年量產其實都係24個月內嘅事
長線必上

不嬲都話SH唔會輸㗎

不過好多人都係短炒呢
然後又有班止蝕大師出嚟教人8%要止蝕

唔使瞓㗎你？

虔誠

連登有人睇長線既咩

2022肯緊其他車廠唔delay 先啱啱出到貨
仲未計研發成本， 起廠成本， 搞手仲係為打個和

產能的確係唔夠多

起廠初期一定蝕架啦

問題個cap係度，只要有訂單support ,長遠實升

不過如果無單，間廠就係負資產

仲要計對手呢，2022年先有得量產，邊個知tesla仲做唔做到市場第一

未扑暈咗自己瞓覺

Elon Musk
@elonmusk
·
9h
We intend to increase, not reduce battery cell purchases from Panasonic, LG & CATL (possibly other partners too). However, even with our cell suppliers going at maximum speed, we still foresee significant shortages in 2022 & beyond unless we also take action ourselves.

其他廠夠電先出嚟講

總之我就溝好貨，希望今日暗盤睇表演

今晚股價地心探險記 仲揸撚住925 510lc 唉

今晚盤後0430？

落地核未

今晚6000

一陣盤前落地獄

香港時間幾點電池日

430 am好似係

未出發先散水 恐慌到咁

祈禱先

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

等執平貨

各位捉緊了

最後上車機會

留名一陣又panic

開盤先買

琴晚410->450走晒

今晚等執平貨

濛
執執下坐埋艇點算

坐就坐 反正我唔會all in

今日400樓下先諗

美國人起床硬起來

我諗住見到3字就入貨
建10倉 10 20咁上

尋晚執到一半...musk一個twit就坐穩咗

佢tweet果陣 好似455 一出完就跳到430-442

今晚落啦

盤前直落好唔好

TSLA電池爆炸區8之地心探險記

推爆埋先

落緊㗎啦

今晚睇幾多

少少地250啦

咁快開
個個去曬新post啦

睇咁少

陣間又話船長失蹤唔做野

聽晚再插落0.01

你自己推爆呢邊佢啦咁

要

幫緊你幫緊你

瞓咁少

準備好奉獻啦我

$500 未呀dllm

師兄你係咪入錯po呀

撚狗洗倉
今晚大爆升啦

個個入嚟都嗌升做咩姐

好多文盲

辛苦對沖會有回報㗎

成班都傻嘅

7點神柱

屌佢老母

推爆未 你地點做野

推啊

推爆佢

我推

船員去晒邊

等緊你呀

一齊大大力推爆佢

推推推

爆未

無船員幫手推既

你地去晒邊啊

太空船